음악 추천 시스템을 위해 사용자 간의 협업 필터링을 구현한 프로그램입니다.
"Collaborative Filtering Algorithm을 사용한 음악 추천 웹 사이트" 프로젝트의 일부분 입니다.

C:\ssong 폴더가 반드시 존재해야 함
---------------------------------------------------------------------

본 프로젝트의 저작권은 Directors 구성원에게 있습니다. (qwefgh90@naver.com)
저작자의 허락없이 자유이용을 금지합니다.
영리적 이용과 2차적 저작물의 작성은 허용되지 않습니다.